越來越多精神病人出沒

出街等車、搭鐵、行街都見唔少自言自語或者傻笑既人
係唔係生活壓力大到連精神都崩潰

樓主喺連登自言自語
好恐怖

有殺冇賠

香港好似有幾十萬個精神病患者
另外我諗仲有好多潛伏/隱性

利申 其中一個

有咩咁出奇

連登最多痴線佬，高登討論區第二
最恐怖係連登

利申青山院友

尋日朝6點半坐地鐵 有個中老 係咁好惡好大聲係到屌政府逼死佢 爆晒粗 又話要攬住政府死 而嗰卡車得我同佢..
Btw唔知佢承受過d咩

精神病有好多種
輕度抑鬱都可以叫精神病
你咁計我諗全香港8成人都有精神病

香港人受唔到壓力 跌5000點已經咁樣

窮人區一向多
你平時少去見得少

公司都有

膠登最正常